有冇人係怡和大廈返過工??

D圓窗好似唔多實用??

低級員工無得坐邊位

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

感覺如何？

Feel到好壓抑

返工就做野 搵錢啦 諗咁撚多做咩

冇窗台㗎喎，點樣唔實用

個窗大啲，室內地氈就大啲？🤔

網上圖片

透光嗰d

oh I see

其實OK 㗎，因為一間meeting room可能都有四五個窗

同埋多數都要OT到天光

坐過就返唔到轉頭 圓形既窗望出去維港景
好似幅畫咁靚

去過見工，佢個窗係大，所以喺入面睇係舒服

任何形狀只要夠大就唔會有實唔實用嘅concern

全部窗位間晒做老闆房
但其實好靚望岀去維港景
無話實唔實用